dneska VB AA NN , AA NN , a to Vp Vs protoze NN VB zima a proto VB sebou NN . 
VB na NN , VB k NN a VB AA a VB na NN a jak NN dneska VB AA . 
Najednu VB Vp na NN protože VB Vp co VB a NN , na NN Vp NN NN . 
Vp VB a NN mi VB hodně , a NN VB Vp NN . té NN Vp na NN někdo , a on mi Vp abych Vp Vf zase ale bohužel VB Vp ani NN zase . 
Ten NN mi Vp že Vp NN abych Vp k NN XXX hned on ni Vp , Vp k mně a NN s ními Vp k NN Vc Vp co se Vp . 
